巴塞為古天奴開價：無一億唔使講！

巴塞隆拿確有意出售其中場球員古天奴，但這支西甲巨人不願意低價出售只子，並已為這名巴西國腳標上1億鎊的身價。

現年26歲的古天奴，在去年1月以1億4500萬鎊的價錢由利物浦轉投巴塞隆拿。這名巴西中場在西甲未能踢出在紅軍時代的水準，更不時被安放在他不熟悉的邊路位置，令古天奴去意萌生。巴塞隆拿亦無意留人，但因為去季的高額投出，巴塞至少想在古天奴身上回收大半的轉會費。

據報道，由於轉會費高昂，基本上沒有球會願意接收這名巴西國腳，惟一有向巴塞示好的，是英超三哥車路士。據報車路士一直視古天奴為代替夏沙特的最佳人選，在來年得以進軍歐聯下，藍軍亦有充裕的資金去簽下這名巴西人。車路士方面亦準備為古天奴開出24萬鎊的周薪。不過，車路士大可能面臨轉會禁令，將在未來兩個轉會市場不得簽下新球員。而這支倫敦一哥正計劃向體育仲裁法庭上訴，成功與否，將是這宗轉會的關鍵。古天奴在巴塞的一季半間為球隊上陣了74場攻入21球，為球隊贏下了兩屆西甲冠軍。

仲記得佢啱啱去巴塞嗰陣 俾人串佢個嘴抽搐
而家好似好耐都冇見過佢咁笑

脫北者的笑容

374呃飯食
你又呃
得佢一半小d

Strong hold

留返自己用啦仆街

自己做左水魚 想水返人地
當人傻仔咩

蝕50m換基沙文咁抵屌

疤成隊人
加多個基沙文
想知佢地人工分佈

都唔知當初搶黎做乜
益左利子
又重蹈覆轍法比加斯

法比加斯平咁多仲要倒貼

咁咪唔好講

法比點都踢得好過佢

成條藤咁，搵你老母要

都至少拎過兩塊西超冠軍………………

乜撚都話1億痴撚線

ok，冇人想同你講野

74場入21球唔失禮wo

其實點解要死擺左翼...?

又唔係跑得好快，又冇左腳，一味cup入中路

放佢攻中，後面雙防中傍住會唔會好用啲?

利申: 利，當年佢左翼都係俾人睇死，就算佢留隊，前面3個都會係 salah mane firmino

我利3000萬幫你回收

4231
正前：沙拿
左：古天奴
中：費明奴
右：文尼

佢係利最後半季
18場12球8助

Salah 正前浪費咗

中：古
對佢嚟講最好
但firmino 踢正前又係麻麻

佢既笑容已經無見過
我古

真。金錢足球

冇速度冇對抗性做唔到綠葉拉邊
要做主攻amc,禁區頂停波主角

雖然佢黑口黑面，但都冇hea踢

有美斯洗乜要佢攻中
根本就係廢

咁咪唔好講囉

炒撚左華維迪先啦

唔講咪唔講囉

要左翼可唔可以換返山狗返去

一億鎊應該唔會有人同你傾

下體會用基沙文加錢換

無2億都唔會走

巴狗點會讓條中路俾佢

唔要反骨仔
你都係同巴爾 SWAP 算吧喇 !

古一招 嗰一招仲係好殺食
實有人要嘅

攞嚟我曼同374換

嗰陣古仔踢左翼勁好多wo
有睇波？最後半季逼到文尼好似踢緊左攻中

究竟全能到仆街還是25古水貨d?

根本佢係利打邊路先最撚勁
成班冇睇利見放佢中場一兩次以為佢打中先勁

小花專用

唔知點解個feel 好似山齊士

笑撚死

難聽講句，上年頭半季，冇佢，冇人前場hold到波，仲要好多時靠佢啲創造力叫糊，係今年神軒老母法賓奴正常反啲先有呢個結果

貼錢送走ok? 買一送一 送華維迪

佢去巴塞根本應該代美斯唔係小白
另一邊放丹比利或者馬琴就FIT
左右放美斯古天奴即係自己同自己作對

on9

邊個代到美斯

咁既身價，絕對失鳩禮

巴都玩一年一星?
年年都成億買人
so9 nigga 古天奴 今年又基沙文

唔夠快

但利4231陣唔係都係沙拿正前咩？右就變咗沙基利

全能到仆街入左幾多球？

而家既小白返黎踢可能仲好過佢

有聲

脫北者

返來踢返中場 做住張囝後備

當屁馬用絕對on9

人地巴塞有西甲
返去無冠猁

準備拎歐聯

唔係比人串佢笑到合唔埋口
係用佢去串利 佢一走笑得幾開心

最後拼圖
當初法比
之後古天奴
又同羅馬搶馬干
迪比利又係鳩流流
而家又吹基沙文

踢成咁嘅撚樣賣到7000萬都偷笑啦 又唔係真係好後生

成日屌人地金錢足球,自己就青訓足球

青?邊撚到青呀?睇過~

清訓足球就有

宜家d巴西人真係廢到一個點

係，但踢得麻麻，後尾轉返433, 沙基利冇乜再踢過

阿朗

不過踢既位唔同

除左最聯同psg 仲有邊隊會出呢個水魚價買

1億先生
c朗
盧卡古
普巴
古天奴

如果車最尾可以緩刑應該會傾，始終世三走要搵番粒星